Naloga 1)

Vaja 1)
	man vim
	vim avto.txt
	more avto.txt

Vaja 2)
	cp avto.txt avtokopija.txt

Vaja 3)
	cat avto.txt
	less avto.txt

Vaja 10)
	cd . # vbistvu ne naredi nic
	cd .. # te premakne en direktorij višje

Vaja 16) 
	Ja 
Vaja 18)
	touch dovoljenja.txt
	chmod 777 dovoljenja.txt # vsi imajo pravico branja, pisanja, 
izvajanaj
	chmod 700 dovoljenja.txt# samo lastnik lahko bere, pise, izvaja
	chmod 555 dovoljenja.txt# vsi lahko samo berejo, pisejo, izvajajo

Vaja 17) 
	Trde povezave ne mores vzpostavit
	
